鬼巴：每一個牛市之後就係熊市

小心free fall

唔明再問

服市唔係升就係跌

唔俾橫行嘅

每一個阿媽都係女人，唔明再問

股神 有神快拜

美股：每一個熊市之後就係牛市，牛市之後都係牛市

唔好意思，美股己經唔會再有熊市

無啦唔該

契媽係咪女人

下 你傻架
股票只準升唔比跌架喎